[1Q題] 李卓人當初話帶去北京果一百萬去左邊

五頁開估

順便開估埋熱狗仔隊啲錢去左邊啦唔該

好似掉左當屎坑

充公左

比佢自己充公左咋

簽左悔過書喎

同上次D捐款一樣唔小心入錯戶口

簽悔過書有幾咁閒？
有無人肯定到佢帶足數？

自己袋撚左啦

被中共食晒
有點數

實際上變左拎錢上去支援中共

中大學生會開咗個頭問啲捐款實際點用，
應該追究到底，睇支聯會點兜

拎上去扮比人充公
實質同中共對分拆數
如果唔係點會默許佢地年年搞64晚會
支聯會及部分泛民組織根本就係中國官方承認既唯一64承包商

話會攪新六四紀念館

支聯會真係秉承中共思維
人地就拆完又起升GDP
佢地不停起新館就可以不停籌款